一人一條廢老巴士專線

一撚定係18號
次次一上車下層全撚部廢老爭位坐+買餸車仔 成陣廢老徐
差唔多到站又趕住投胎企係個車門前面 又落得慢

86c

53

619

216m 16m

10
6F
286x次次架車都勁大陣街市臭魚腥味

23M

82 仲要上柴灣斜路個時同D廢老一樣 妹下妹下 慢到成隻龜咁

每架車都好撚臭

31

7B

2F先經典

成架車連冷氣噴啲風都係活絡油追風油朕味

2蚊客係多過正價客（通常俾正價嗰啲係帶著廢老嘅賓妹同幾個學生或者街客）

2D

36

203c

70k

嘩屌 諗起都想嘔

39m

1A

45
46

23M 14B

71k

6c

43.33A

1A 過左18:30好撚多放工 出完街既人坐wo